有冇smartone 5g home plan寬頻 用家

打lol rainbow six幾多 ping

睇你住邊一區
除非你真係住市中心
如果唔係一定行n1
n1佢全速晚過去本身lte
垃撚圾

旺角呢

有冇人真係用緊

4x-6x

5g 都4x+

我而家用緊3hk 4g share data都係4x-6x....................

打機係高ping 但down 野都幾快

不了，毒撚存在意義就係陶醉喺遊戲世界

打lol rainbow six 幾多ping

can u ping 112.121.88.138?

最近我都留意緊呢個plan 個 router 要令外比錢買？

係要full pay $21xx先